根本所有男人都係臭鴨

有女人閪走埋嚟就要屌
你仲好意思去話返人哋係雞？
淨係識用賓周諗嘢 垃圾男人

明明我都只不過係想可以屌男人嘅sea fuck

睇呢度都知

Ys im

隔行唔夠多,一睇就睇到